邊隻朱古力好食？

我先

金莎

我鐘意德國正方形果隻
價真棧同360賣9蚊

kinder

繽紛樂世界第一

雷神

呢隻嘅士多啤梨味
酸酸甜甜勁好食
但好「漏」 一次食唔到好多

黑朱古力正啲喎

呢隻好食啲

唔覺得呢隻牌子好甜咩？
太甜好難食

見到就好掛住一個人

M&M